(勇武意見）企後排/和理非 介唔介意都幫手scout

其實前排頂緊果陣
我見好多人企後面都唔知做緊咩咁
係唔知自己可以做d 咩 等人俾order 咁

介唔介意都幫手 scout 下

睇下咩位應該留意
睇手睇水

今晚9點果陣 銅鑼灣前線其實已經退緊
但突然有班龜係側邊衝出黎
好明顯係兜路包我地

好多人都頭也不回咁走
我明白你會驚 每個人既受壓能力都唔一樣
但可唔可以幫幫平時走最後果班
今日佢咁包 走最後果d 都有人比人捉

如果你肯幫手scout
1. 前線就可以有多d 資訊幾時應該退 應該set 邊到rb
2. 一定唔會咁迫 多d buffer位 係需要時比前線閪奔

唔該你

9 1 機場

推

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

吹大雞每個站都黎個大清洗
等狗鐵永久不能運作 齊齊唔洗返工 仲正過塞機場
唔通爆黑社會麻雀館 就係極限? 黑社會定係狗鐵(政府)仆街D?
塞鐵已經無用 要直接令全港狗鐵收皮
今晚咁既下場 就係狗鐵害既 其實都唔止今晚
你估落去屌D職員有用? 咪撚玩喇
跳閘? 加價都賺返有突

站內鋪頭日日唔敢開
列車運作唔到 無人坐 齊齊唔洗返工 一係排到仆街去坐巴士
無人敢再落廣告

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

希望前線肯接收資訊

推推

p